慎入 香港市民從唐樓高處跳下

Rip

噢

想要高清

希望跳樓嗰個係連登仔

好撚治癒

可以重新配點

rip

班撚樣係到嗚乜撚

Rip
祝佢抽到戶好人家

幾正

RIP 今次應該真係想跳，好決斷

消防： 一係早d跳, 開緊你先黎跳， 又要摺返埋

佢跳得好開心咁

Splaaaaat!

子非魚，安知魚之樂？

大家都好似例行公事

條片十年前架？

笨豬跳

屌

係呀
而家人命愈來愈賤
見到呢d 事大家心態只會想拍低放上網
根本冇人想關心跳樓個人

關你地能事咩

解脫

有幾個人即刻行開走人. 廢事睇到..........

個pc仔

又可以擴散負能量

r 咩ip ?

你又知你老豆係連登仔

都幾有決心

跑馬日

死就死遠啲啦！
仆街都要麻煩人地幫你封路執骨

市民: 完場, 拍拍蘿友諗下今晚食乜餸先
警犬: 死左啦? 搵野cum住call 黑車啦
消防: 得啦, 等陣啦屌你

Wtf

無錯
就係呢種心態
大家都當跳樓果個係件物件多過係人
個個都心諗 "係咁架啦" , 唔會有其他感情

關心下又比人話阻人跳樓

不了, 聽日番工

見到fb cm屌拍片者
普通市民除咗拍片仲有咩可以做

得香港人先會跳

有勇氣跳樓無勇氣面對困難

好慘...

近年愈黎愈多
差唔多日日都有

政府繼續你死你賤

咁唔係點，即場破埋個地獄先？
佢自己要跳邊個救到佢
唔係話咁冇問題
不過現場嗰刻可以做咩

2019年仲咁低清
不過香港真係dying

新移民是人，香港人是畜牲

行為上係冇野可以做到
我係講緊心態上, 大家對呢d 事已經麻目曬,
連同對社會既不平都係一樣, 大家都識逆來順受

好撚好笑

拋西瓜拋到破產 : 一係早d跳, 開緊你先黎跳， 又要摺返埋

Btw RIP

其實消防塊野開左會唔會望住佢 預計佢落地點去郁塊野？定係預計定就放係到 有啲好奇
Btw rip
雖然跳樓真係唔係好方法 但揀得跳樓都幾絕望下

有時唔逆來順受自己會仲辛苦

個阿伯擺出副唔撚關我事 行撚開先既樣真係世界級

咁佢可以做D咩呢?

rip
來世會更好
祝福你

刷首抽

今日老豆俾我睇 睇完心都寒埋 一見到人死嗰啲我真係唔掂

好恐怖，墮地果下巨响

都非常inelastic collision

你又撚知？

共享港畜榮華

Btw 召唤奶波

想有咩感情
3唔識7

變身超人 飛上去救人

高中物理試題“物體進行自由落體運動，下落用了3秒，問物體的速率是多少？下落的高度是多少？

今午(27日)1時半，一名61歲姓李女子報案指，其姓李68歲的舅父站在油麻地一大廈高處，意圖跳樓。現場可見一名男子危站於文苑樓天台位置。警方及消防接報後趕到上址，於現場拉起封鎖線及準備張開氣墊，惟現場突然有群眾大叫「走開啊」，及後傳出一聲「嘭」的巨響及群眾尖叫聲，目擊者發現該名男子已一躍而下，倒卧文成街馬路位置，當場爆頭身亡，血漿四濺，地面遺下一部爆裂的舊款手機。警方封鎖肇事現場調查，初步在現場未有檢獲遺書，相信事件無可疑。

佢可以做啲咩？
衝埋去撫屍痛哭？
替跳樓者祈禱？
同圍觀者一齊賽後討論？
拍片又話人唔尊重，企定定喺度睇又話人八卦，行開唔睇又話人冷血.....

年頭年尾特別多

rip
情緒問題 都係功課
學唔識 下世總會逼你學識
只係身分唔同了

祝福你 希望你之後過得好
應付既嘢唔好咁難

咁呀伯應該要點做先啱？

窮人過新年好辛苦 我知道
唔怕 唔痛喇
希望你之後過得好

諗起旅行去美術館有2張相影到跳樓既人跳落去既時刻
睇完真係好深刻
Anyway rip

911？

我係覺得而家香港愈來愈似大陸姐
"想有咩感情 3唔識7"
成個社會都開始充滿呢種心態, 都係咁樣各自掃門前雪, 人同人之間愈來愈冷漠
其實我係focus o係社會既角度, 唔係單一跳樓既事件

好似有張係 有張唔記得 好似仲舊年代d

香港人真係好大壓力

係下面接住掛

治你老母，你老母咁跳落來隔離有人話好撚治癒，你會點諗？反共就算，唔好講香港人ok？

個社會咁撚多人，理得邊個

背脊伸兩個booster出黎，飛過去接住佢

祝佢抽中北歐

屌你犬屋敷

跳水咁跳

RIP

片都唔好拍囉
有咩好拍?

自殺梗係落地獄架啦
R乜撚嘢IP

改左rule

起碼比埋白金睇埋場破地獄先走啦

波叔慳返
少個人填表

因為要平衡返 天堂同地獄 亡靈數字

香港人好值錢,周街大把銀行/網上貸/貴利,一個月內狂借錢+信用卡狂LOOP 換錢 都至少有100萬啦 走去第2度過活

0/10 無壓水花

Rest in peace

樓下咁啱有人真係比佢害死

信仰之躍

其實係你呢位連登仔

屌你老母不如講下咩先係正確做法
下次你跳果陣大家都可以參考下

反廢老反到傻撚左

佢book左你老母雙鐘緊係快d走啦

好多年前親身目擊過
個女人係頭向地爆腦漿
今日再睇番呢條片覺得好沉重

今晚實訓唔著

自殺post玩膠 好多低b仔

想問題d 咁有愛嘅人

從個人角又好，社會角度又好
應該要抱乜心態先正常？

唔好淨係我個屌字先得ga

如果樓主有憐憫之心就delete post 。尊重死者

可以加返個前滾翻先落地

認真
總有班友講埋d咁黑心既說話
目的究竟係乜

自從迷你倉
消防員殉職捐錢單野
就開始有大量講黑心說話既人出現

有勇氣自殺 冇勇氣生存

如果唔拍片 衝過去接實佢 可能救得返

佢就好，可以刷首抽啦

就係冇勇氣生存先鼓起勇氣去自殺

唉
彷彿睇到自己

現場見到呢啲畫面好邪
隨時會病一場

假膠講野咪再回佢啦

其實見到係八文樓都心知咩事
可能係解脫嚟

冇睇但rip

睇唔才撚到呀吊

才❌

FB好多人鳩up一句道德大道理就當自己聖人咁

你咪果個連登仔囉

柒撚到你

Agree
不過封好路再跳算有人性
唔會害人中頭獎死

住唐樓唔跳都無撚用
啲環境仲衰過公屋

好似無得睇啦

抽到非洲人、支那人、中東人過七成

我寧願同林鄭月娥自焚

老實講，近年太多呢d新聞，普通市民的心態係睇一場show，無咩特別感覺

你可以話個社會冷漠，但自顧不暇，仲邊有閒情逸致去理人。

上水未？

點解啲人係到叫得咁開心

上個月隔離樓先一單
這就是香港

香港社會已經越嚟越扭曲

死亡人數+1

好慘

依個高清好多

好撚似big brother is watching you咁人人自危，自己都顧唔掂自己。但明明依加仲未係咁嚴峻就已經咁各家自掃門前雪，好快大陸民革會燒黎香港，什至香港開始

消防塊野細到咁，有心跳都擋唔到啦

消防 個塊野唔係用黎 比個跳樓既對住黎跳
係預防佢唔小心失足跌左落黎
佢有心跳點都搵到個位 係唔中張氣墊

Link 呢

一路行一路睇

拍片嗰個應該彈到啲腦漿

生存唔撚洗勇氣架，係幾多嘅運數，點解有人出世就私樓 咩都唔洗理 佢地係咪好撚多勇氣

好難得有空人飛人睇
馬戲團表演都唔係成日有

開左塊野 泵氣 再搬去佢預計落地位置

SEND條片俾蔡若蓮睇

跳得樓就唔會唔小心跌落黎，係鋪都鋪係最有機會跌落黎果度啦

不過塊野未吹脹就已經跳左就冇乎

呢個人真係想死，唔會扭屎忽花扭足3個鐘

舖就當然會舖佢對住個個方向
點解唔可以唔小心？ 好大部份都係未必真係想自殺
要自殺就未開墊或者消防未到已經跳左

勇氣重刷

咁你想咩心態，唔通查佢家宅，送錢比屋企人？

人性醜惡，世界跟本虛偽

屌嬲

清，睇唔到 。

The page you requested cannot be displayed at the moment. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.
仆街仔
有backup未

希望咪投做中国人

扮感性 支那接軌咋

這裡是連登
只有自己做既野先係正確

問人攞自殺片 backup，CLS

偽善者又贏

連登仔搶住睇片之後懶感性話D人掛住睇唔關心人

睇唔到

好不安

有一百like放片

已死之人，我哋已經無法挽回。

但未死之人，我哋仲有餘力，多啲主動去關心、接納社會上受壓嘅人，抗衡社會上嘅黑暗，就可以令希望降臨。

久而久之，當一啲想自殺嘅人一見到有光，就自自然然唔想自殺。

Backup呢

無錢你都唔番工啦。
同一道理
大家唔會關心陌生人，除非靚女。

整GIF OK?

睇唔到
係咪佐敦果單？

好想睇吓條片